citi hk 電匯charles schwab international

岩岩諗住用花旗全球轉賬服務轉錢入自己cs account
但發覺加唔到收款號碼
打去citi hk 問佢話swift code citius33 呢個戶口唔係全球轉賬服務入面
要用普通tt轉過去 即係要收service charge
想問下有無人成功轉過錢過去？要唔要收tt fee 同埋係點禁

Citi priority?

Ys

應該是免手續費wow,我試過都ok

你禁果時用邊隻？ 普通海外戶口定全球轉賬服務？

用citi bank apps 禁繳費及轉賬

但你要加左個收款戶口先嫁 咁你用邊個？普通tt?

有 CitiPriority 就 TT 都得啦。

Tt 係咪會收20$usd
我見cs 有收hkd acct 問左cs 果邊話無service charge 落戶自動轉usd 用visa rate
咁變相咪唔洗浪費左每次20$usd tt fee?
利申 未試

打佢國際電話 話想查詢下acct status 會幫你即攪 會快少少
今個月電話費應該幾貴

我上網申請完超過一星期，都未收到電話

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

要等香港果邊review

用Skype call

上CS 個網 搵 International wire instructions

之前係呢度巴打教我整既

CS 有免費電話號碼 打去問下

巴打試過電匯後幾耐收到？

今日匯 第二日收到

如果香港時間朝早匯，當日美國時間朝早就收到，好快

但下晝就唔確定

江南巴打

多左好多人開Charles Schwab，走資潮?

出大事了

有得走好走

今日中午電匯, 依家收到喇
實測Citi priority 加 "其他海外戶口" 無扣到費用

Good齊齊用

各位ching，想問下如果得本地證券戶口(耀才果d)，買晒美股，強制結匯會唔會搞到我架

一定會 唔係唔洗個個仆晒命去開離岸啦

佢未必可以沒收你財產 不過佢可以凍結唔俾你拎出黎

係咪最好cs international?
銀行+券商?

1M以上直接bank 開離岸
25kusd 以上cs int + citi hk
最差都仲有firsttrade

3者有咩好壞就大把連登post 有講

Cs int 張 agreement, 剛剛無printer , skip 左， 聽日攪完， 點upload 番？

Login-> message centre

想問 citi 電匯去 cs intl 時個 payee address 你填乜？cs 個官方指示得 account 名同號碼，無地址，但 citi 網上搞轉錢一定要填 payee address...

如果冇citi priority 用 citi/ standard chartered 定hsbc平D?
冇錢升priority

citi priority 個 min balance 取消左好耐

maintain 嘅balance姐. 唔夠錢應該升唔到?

應該得，有朋友唔夠balance都照開到 priority

咁我問下先, 因為之前見d巴打討論
新開citi佢唔知你會有幾錢, 可以開完唔放咁多錢
但我本身有citi唔知佢會唔會要我入夠錢先

唔會 總之8月1號起 priority 唔夠min balance 唔會收service charge

你地用citi 電滙時， message會先寫fedwire 定係自己account先？

完全唔洗寫 fedwire，填自己 account 就得

Fedwire寫NA
入SWIFT就夠

citi priority 嘅係唔洗 tt fee

但價西

遲d會退返差價

匯率差價都有得退

其實所謂成本價係邊到睇到

399 Park Ave
New York
NY 10022, USA

呢個係 Citibank 地址，唔係 payee 地址，真係得？

TT 有無得睇返 record

btw, 岩岩 citi tt 唔知今晚過唔過到去CS

每日免費入 usd 5000 cash 真係唔夠

Citi每日入得5千？

今日落左分行問, 佢話upgrade要放左500k入去先做到
半off topic問一問:
如果HSBC 電匯過去係咪 $65HKD 加中間行收費;
citibanking 就$200HKD加中間行收費??

係

過左5000 果d 要手續費

有冇巴打解答下
未匯過錢唔係好清楚

Hsbc $115一次 e.g.過10K usd cs 會收齊10k 另外hsbc會扣你本地戶口$115

thank you. 咁好似冇priority嘅用hsbc都ok

想問下hsbc 轉錢個fedwire code係咩咩

搵唔到你講嗰個code 係咪即係clearing code

其實唔係度度都有fedwire code美國本地先會用fedwire (有錯請指出）
相反swift 就係全球都會用 如果fedwire 佢要你必填 填返swift 都ok

同佢講 咁我cancel acct 再開

Hsbc個ebanking轉去us一定要填fedwire code

我係用HSBC 轉去CS 個us citi bank戶口 但係無fedwire呢行要填喎

我都有呢個問題。請巴打幫助

謝謝你

如果唔填fedwire 佢唔俾我填其他野... 填個swift code又太短

人地下面個行有哂提示叫你禁你做乜唔禁入去望下

禁過啦
佢叫你填fedwire code, city同銀行名稱去search
填咗銀行名稱同city search唔到
fedwire code 我填個swift code佢話唔夠長

fedwire同swift兩樣野黎

我citi之前過就填NA
你試下fedwire填NA得唔得

不過填銀行名稱同city都search唔到就奇怪bor....
有冇試過銀行名填短d？

fedwire即係ABA code喎
應該有俾埋你

前晚落instruction
琴日下午HSBC扣數
依家都未見CS有錢
正常？

HSBC入個Swift code 要加XXX
e.g. CITIUS33XXX

以TransferWise USD account (佢採用Community Federal Savings Bank),
Wire transfer number is 026073008
ACH or ABA routing number is 026073150
SWIFT Code is CMFGUS33
Account Number: XXXXXXXX98

如果由Citi HK Overseas Transfer匯款至美國，我在Fedwire 一攔入 026073008
Account Number: XXXXXXXX98
香港時間上午在Citibank HK website 執行，香港時間晚上11:15 在USD既account 入帳

經westernunion HK or InstaReM HK App Remit, 因為佢可入routing number (即ACH / ABA) number, 所以我入026073150
Account Number: XXXXXXXX98
香港時間上午執行，香港時間翌日凌晨約4時在USD既account 入帳
（ACH transfer 比wire transfer慢）
ACH transfer 多數是美國本地不同銀行戶口互相轉＄。

以我理解US SWIFT 是行ACH transfer, 會慢少少。

你係用ebanking轉帳

我又係係citibank到增加海外帳戶，我填哂swift code個啲，但又係硬要我填fedwire，我打去問cs. 佢話fedwire係比美國本土轉錢用。我地國際唔洗。但而家就係無fedwire唔比過

唔洗填都過到錢，check清楚有無其他野無入到

係丫 web版 唔係用app

我用app transfer
冇問呢啲嘅

唔比過啊

我就咁填na?

我之前google 搵個Citibank NY嘅填，都過到錢。我諗唔太重要。

你點搵？唔怕傳錯銀行？

CS真係冇比的

填NA

我已經成功過左兩次

好的。謝謝

弱弱一問，我得特衰，仲要一年後到期，
如果依家整左CS INT, 之後換護照改左no. 會唔會用唔番D Account 㗎

應該無問題 到時你換左記得update 返戶口資料就得

之前睇過話citibank tt去cs唔收手續費，咁我想問如果倒轉cs 轉錢返citi要手續費嗎？

打電話嗰度點搞？用skype打得唔得？
佢再話我填錯張w-8ben我就打去屌鳩佢

要，CS 講到明每次收 US$25

CS自己收USD25
好似有幾十萬美元可以免

不過除左呢25你過返citi就應該冇其他費用

謝謝

逐個㩒入去睇個swiftid, 其中有一間係citius33後面無其他字

Fedwire跟其他巴打入na,過咗之後到你真係匯錢時再係fedwire到打名同你個acc no就得，我啱啱過$1試吓收唔收到先

如果CS轉去IB先再走呢

cs hk定int先
int應該你入乜都係要tt喎

無記錯CS轉去任何地方都要收 US$25，轉去IB再走咪姐係俾兩次手續費？

wire先要
ach/收check都唔使
btw 有冇人會試收check再入落銀行

可ACH錢去IB?

台仔blog話得
但我未有checking account試唔到

介唔介意分享

有無人可以教下我點用citibank電匯……我攪左成日個app都攪唔掂

用web版可能易啲

真係用web版就加到，岩岩試下匯10蚊美金先
真係得就可以一次過匯走晒d美金了

我用app 都攪左好耐

去管理收款戶口， 先加海外收款人， 其他海外銀行戶口
目的地search united state, 跟住再用citius33(銀行代號）再search， 留意出黎個list 有 citius33xxx 同 citius33 , 唔好揀xxx 果個。
跟住入到去照番 cs 俾既 資料填， cs 個戶口號碼中間有個（-）好似係唔使keyin 既， fedwire 係NA, 備註寫番自己名同自己係cs 既accno.

我揀左citius33xxx

咁， 應該過唔到⋯掛⋯⋯

仲有， 見有post 話已經唔批debit card, 但我今日問佢地cs 拎form, 佢地都仲有e 俾我。 當然批唔批我就未知既。

正常情況下，SWIFT代碼由8位-11位字母加數字組成，第5和6位為收款銀行國別，8位為精確到總行，11位是精確到分行，只有8位的後面用XXX占位

所以應該係過到

其實我一早填左form

唔知係咪未匯錢
一直未批

幾時submit架你？
我都係交咗form未匯錢，等待中

我八月尾submit

成個月都未批

Ching有冇跟進咁耐唔吹爆佢

我a/c 12/9正式開咗，同日submit form開debit card
果陣諗住開咗a/c先申請卡
跟住見話唔再批卡，所以18/9打hotline follow up, 佢話排緊queue, 未approve

戶口批左，未批張卡
我未匯到錢唔敢催

好好禮貌地問下有冇咩update咋我

點知個戶口批左嫁？

會有email

請問係收左email先匯錢定匯完先會收email ?

我係收左email先匯

岩岩live chat問左！我8月30號apply
佢話10號已經批左仲寄左比我……
但我到而家都未收到

全球轉帳服務唔包公司戶口
要用普通海外轉帳

CS 轉左公司 policy 都無辦法，但我會照開左戶先，如果第日要㩒錢出嚟使再諗辦法，worst case 咪開張 virtual bank 嘅 debit card，到要用錢時由 CS 轉過去囉，問題不大。

香港開到 TD 美國戶口？

推返上水

CS 免佣

[member]所以而家申請國際版都會冇debit card? 咁仲有冇其他轉錢出嚟嘅方法[/ member]

Tt

慘啊，即係要攞錢要手續費

唔識用citi priority 轉去cs int 有無巴打可以整個教學

用citi app 新增收款戶口時, 地址點填:
地址(第一行): 填自己全名 + account name , 399 Park Ave
地址(第二行): New York
地址(第三行): NY 10022, USA

聽朝準備去HSBC 電匯美金過去CS INTL
想問步驟應該點做?
上網搵WIRE INSTRUCTION 剩係寫CITIBANK...

但我記得有巴打冇用CITIBANK 都電匯到錢過去

跟instruction
1. 填Swift code
2. 收款銀行名，地址
3 收款戶口，戶口名
4. 金額
5. 揀手續費邊個俾
6. Remarks 落你cs acct no, 你個名
完

再唔識就落分行叫佢幫佢攪

CITIBANK攪乜? 有冇人今日成功電匯到?

thank you!

想再問下:
其實係咪有更方便既轉帳方法?
因為冇可能每個月出糧去電匯1萬港幣去CS...
但又唔想斷開半年先trade一次..

星期五晚填錯野reject 左個transfer,
星期六再submit 左個TT request, 但今日都見唔倒條數(我估又係填左野 or non business day ? ) 明天再睇睇點

Working day 先會處理電匯
同埋你 reject 嗰次好似要收手續費。

reject無扣手續費, 明天再觀察

個tt transaction尋日先正式執行，CS今日未見倒數，
打去citi問佢話要3-5個工作天

琴日早晨電匯，夜晚收到

即晚到數？

Citi個add payee你點填？
我咁填，唔知有無錯

應該係美國時間返工開始過一兩粒鐘內就到數

我跟依度填

FEDWIRE 即係 Bank ABA，我填咗021000089

lm

同你一樣， 上次入數即日搞掂， 今次耐左

🤔你又係weekend做tt?

請問HSBC係咪咁填

routing method 選 "FEDWIRE" 定 "SWIFT" ? 我填左swift , 即日無反應, 可唔可以capture 個manage payee screen黎抄please

Swift 岩呀

勁慢呀
佢呢排出數 收款做成日呀

我想問如果本身已經有匯豐 嘅離岸戶口

其實使唔使開埋sc 反正都係想買下etf美股

lm

要用app set?

美金應該跟境內定境外？
Thx!

我用City priority 匯去CS 每次扣左USD$27,點解你地有啲人可以講到唔使扣錢

係咪無揀到付款人收費？

揀左

sor , 好似揀左收款人收費

有冇上限? 一次過500K USD得唔得?

係唔係tt要揀付款人收費,兼每次少過USD$5000先冇手續費?

要揀付款人收費，因為citi hk幫你比。上次直接過咗us$25K 去cs 都無手續費。

thanks

咁就會係筆錢總數果度扣

揀付款人俾手續費
我第一次柒撚左都俾佢扣左 $27 美金

點樣入錢....唔識加CITI BANK ACCOUNT...
ROUTING NUMBER係咩黎

用tt 好似唔洗咁add ga wo

中間費都幫你比埋？我知Citi Priority冇手續費

係 喺citi匯幾多cs收番幾多

喺citi度加 唔係喺cs度加

我今日都遇到呢個情況，請問係唔係要打上CS 度問？

Update返，咁填ok，1/2business day到數

係，我測試過$99usd都無收手續費

我前日匯10k usd都冇收 如果配合埋ach ib應該可以0手續費匯返黎

匯設轉頭有無測試過？我研究緊，唔識點搞

有無計由schwab轉返入我citibank戶口？

有冇辦法用ach過到去ib

可唔可以講多少少點係ach ib 匯返俾自己?

想問CITI priority 電匯USD 5000或以下就唔收手續費? 多過5000就收?

priority會收？

唔知道呀 我過左5000試下先

請問係CITIBANK電匯左之後，仲要唔要係CS做D咩動作?

Citi Priority HK 電匯9000, 10000USD...etc. 去美國，也不會收service charges.
在美國Charles Schwab 你的account, 可收足100% 款項。

不需要，等佢入帳，最快即日美國東岸冬令時間10:00am左右（即香港時間11:00pm 左右）可在Charles Schwab 你的account 見到款項。

Thanks

全數 11點 已入account